下雨天留客天留我不留

適逢落雨
就會諗起呢句句子
但諗返套野既劇情
其實我唔明
點解我無寫標點符號
你就要用加返d標點符號既方法去話我聽你唔留我？
話曬大家都朋友點解要咁絕情先
所以我覺得想當年段教育電視應該改下d劇情
唔好講到大家係老朋友咁
始終我覺得你咁樣玩我寫既句子 會好mean 好hurt

btw... 其實依家仲有無人知呢句句子

留人不

？？？

其實最mean係個孫喎

佢個fd都唔知佢本身個意思又何來mean先

其實係因為主角個阿爺淋病死咗 所以突登作個故仔出嚟解釋

你有無再睇過架，係個呀爺寫嘢唔用標點，1999，個friend 誤會咗先送佢走

竟然有人一樣諗起

留我不？留
留我。不留

我個問題就係 點解大家一場朋友 你覺得我1999 你唔係主動問返我想講咩
而係係我句說話到加標點符號

下雨天，留客天，留我不留？
下雨天留客，天留，我不留。
下雨天，留客天，留我不？留！

留頭不留髮

標點符號之重要性

我已經唔認得個留字

淋病